如果本土贏哂立法會初選=泛民已成歷史

//初選另一焦點是泛本土派（包含自決派、港獨派、素人）能在跟傳統泛民的對決中，贏得多少個席位。如果在六四晚會中的港獨口號已經蓋過「平反六四」的聲音，這些聲音入面有多少可以轉化為對泛本土派的實質支持，願意在選舉中投他們一票。泛本土派跟泛民的背後的意識形態，實際是港獨與一國兩制之爭，香港本位和大中華思想的對決。市民是否承認一國兩制失敗、是否依然相信理想中一國兩制能夠成功、是否對港獨持更開放的態度，以上問題都可以在初選結果中看出端倪。如果是泛本土派勝，則泛民必須調整其論述，免於日後被淘汰。如果是泛民勝，則泛本土派要發展一翼較溫和的本土主義，以吸納泛民支持者。//

獨立評論人要你like and share

難啲
不過利益真係要再分配

71112 初選要大家支持

自推

自推2

自推3

自推4